hi 淡友 (614)

Papa

殺呀

彈左10點咁大把

好撚多嫁啦⋯⋯

2017年尾個大升軌係咪都係咁架?

00

點解美國好似成日都有數據公布嘅
啲字面仲要好似成日都一樣

誇張到呢張圖

彈左10點

冇啦 倉底都打鳩埋
沽美女算
你慢慢夾飽佢

話就話重熊姐 數據差+技術調整 指數都要跌架啦

要問清楚先得⋯

黎緊兩日要閉關至得啦

張圖係咪暗示free fall

好兄弟

咁易比你明咪知要買咩
點夾

下次有大棍我食左半先

起碼錢已袋

未來人呀

個勢好唔明確 中間偏淡 大戶係咪時候覺得要回一回

連你都放棄埋

個咩消費好似前排先公佈完
我呢啲老人家記性又唔好
到而家都唔知係咪同一樣野
定係另一樣野

升到飛天喎張圖

係呀, 有好多數據都係每個星期一次
例如
美国至1月5日当周初请失业金人数(万人)
美国至1月4日当周EIA原油库存(万桶)

聽日入金join 圖爺gp

唔記得食藥

咁差唔多轉向了
Leave is for the weak

之前上280 咪又係咁 無話一定上到去既。

求靚女安慰

飛起完咪要free fall

1月20日

本來今日見陰燭落都揸實算
下晝V翻上去放棄唔攪佢算

召喚奈奈bb

回下都要啦 驚佢升返上去既 星期一落返264就止賺左先

分分鐘依到班師兄是旦拿一件都有料過佢

樣又唔係出眾，又無料，有咩野區屎佢有咁多信徒

dllm

已mark

棍

free fall 歐爆

唔俾high住

咁我開返2008，2017睇睇先

係姐 但個市時間上有偏差好閒姐
唔好話遲一個月 重手個班遲半個月都嗌哂救命了

就算黎緊個幾日跌幾舊
淡友捱左咁耐 預幾千點大茶飯架嘛
點會就咁收貨 仲會興奮到加碼

希望大家唔好賭咁大 唔想見再有人豬到諗唔開了

沉住氣唔該

熊熊哈

我今朝見ig 彈到咁上，都唔係辦法

斬了

已開

今晚訓前睇

賭咁大...

哇，有人開+1

清有料

今晚依到終於正常，無色情成份

黎人 搞亂個party佢

牛扒demo?

提都唔可以提嫁 一陣又破壞個勢

估佢唔到架喇。可以高開幾百點 開市即回 一樣殺到你

你以為啊
周末成人財經台

一下夜期收左我皮

唉

所以跌

想問下而家牛牛係咪無左一世免佣呢個優惠?

牛牛哈

牛 ! 牛 ! 吽 !

我無畫腳啊

我睇返由上月尾到琴日街貨圖，係到估緊266係咪真正大戶倉，當佢ao 果陣就知⋯根本就無依回事

所以一開市即刻放哂⋯

唔好啊⋯⋯

你係咪搞事呀

羊左錢先諗果d野啦

淡友930 周五大電影

輸到傻左

有朋友最近開 話就話免佣 但要收15蚊平台費

Curry jet, someone opposite you wor, you - - him !!

$100 US -1

依到直10街貨比例

2:8

成班都係基佬黎嫁

夾緊幾點

雙開點計

係咪可以開話題?

我見有陣間 d 人鍾意入 Whatsapp / TG 成人 Group
可以一日都黑收到 J 圖 / J 片

係咪真架? 手機咁多圖拎出街俾人見到咁咪好奇怪囉

今晚夜期咁弱 一陣加沽

岩呀 專心股市

其實你係求link?

唔正常

me, +/- same time !!

依到好多巴打個神智已經豬到有少少問題⋯⋯

曲線求link

下晝你先 post 左好多相架喎

點解啊

I play 1 aud咋

舊時有無收平台費??

你 post 上黎我唔會反對 join 既

我都豬到失左常

Btw如果你答到我 apple機用tg點樣解block porn就po比你啦

神秘

咁你快點引起色情話題啦

名在圖

好似有黑版tg?

個icon底色係黑色嫁

100usd

我係佢岩岩開既時候申請
真係免佣 又冇平台費
淨係收法定既稅同徵費
所以我先一日幾十轉trade

no face how to j?

ABC ching

I need calcium

都唔知係咪大肥佬黎

Tg x 依家冇左

哇 兩雙手先揸得哂

蒙頭

cris巴晚安
繼續傻散做淡

蒙頭既俾prince你都得架啦

what's your view on tonight market Cris ba.

btw waiting your view

Cris巴

無留意 我係promotion 時拎左一世免港佣
咁平台費點計？

又到抄功課時間

好似15蚊 佢sd過比我睇 搵返張圖先

/trade ？

有咩分別

揸兜2月加價, 今日又死機, 下定決心轉會,
我玩牛熊都唔知轉邊間好

可以post咸野

不過原來已經收左檔

下，之前唔可以咩

yes ar.. IOS can't but android can ar..
I'm in different secret group

Cris巴，今晚點睇？

Cris 巴

想問下你, 全新手可以點 backtest HSI 歷史數據?
例如我想知如果我每當日K RSI 到 95 就 -1, 40 就平的話 (純 9up, 假設啦)
由 2018年1月1日起到 2018年12月31日止, 我會 trade 幾多次, 賺蝕幾多?

我可以由邊度入手?

今晚243

無留意開啊

大家坐定定啦

證明用艾瘋既人純如水啊

我好撚正經
無睇色情野

25蚊餐都食唔到

冇用 tg 添

你點會唔正經啊

ba ba you also doing aggro

係囉
大家都知道我好正經

you have real person

坐緊

睇黎要學以致用啦

依到有無巴打學過stat嫁，想試下砌條formula 出黎forecast 下

大戶 大戶 你平左好倉未呀

想學
但係我知 algo 係好好好 advance 而需要好長時間去學 (可能要用幾年)

所以, 可能我 eventually 都唔可以自己整一套 algo 俾自己, at least 我識 backtest 我都可以 improve 到我地買入同賣出時機更精確, 從而增加成功率呀

noi -1020 goi -676

forecast 咩野? 例如呢?

old news

睇錯今日 自膠

美股上到240 自然上到243 帶埋港女星期一上270

謝牛籤

一次過覆哂，要有掉頭的準備了，食飯中，晚點回！

今晚食乜送

做乜鳩。熊二仲做淡

Cris兄你學algo跟睇書定上堂？ 有冇推介

點掉頭法

多謝你呀

多謝

係囉 hsbc有時會特選免佣仲抵

今晚食m記嘛
就快食樹皮

咋＊

同問，依家跌緊，調頭即係再上243？

你個數唔update喎

挾死你都要多謝我

good ar baba, I want to learn too

herd from my friend there's few model can download from web, but you need to Fien turn and put into your own parameter.

美定港

巨棍。。。大芋食屎 多謝放過我d put

而家明曬cris巴指示

we have 牛籤 blessing
"美股上到240 自然上到243 帶埋港女星期一上270", please buy opposite

冇錯

若果玩牛熊用邊間好？

但係收你存倉費死呢

牛籤又deliver money

都係prefer証券公司嫁喇
唔知其他巴打用緊咩 我未用牛牛之前用致富 但好貴

有大户手影+111未

牛牛ok 我都係用牛牛trade 牛熊

280啦

我唔玩牛熊架

有咩唔同？

爸爸緊火

大棍

地方的爸爸也需要..

Yep I heard seems need to pay for data from some service provider like IG

美匯一條直線彈上去有古怪！

又一棍落 好期待星期一食糊

時辰就到

290啦

聽日去問下cfu 佢手頭上既700 put點先
唔好影我相啊

開市

美女free fall

呀婆老師

低調啲 一陣唔係我地食糊
留返星期一再高呼

但佢個平台費係每一個trade 都要俾定係睇你買賣幾多隻股票再計俾幾多錢？？

今晚又玩V？

嘩一棍30 點

有冇人join gp

band係咩app黎

佢果到寫每一個trade
如果係咁一來一回就30 應該

咩黎？

咩app?

兩個 plan
$15 per trade
按 number of trades progressive $30, $15, $10..... per trade

即係幾多格打後開始賺？

吹水gp

明目張膽同船，好易奶野

有冇大神

有冇甜野架先

睇你買幾多手 十手 一格都得啦 一手就3格打和
另外師兄話愈trade得多就愈平

In

根本係甜grp黎

日日j布布都夠

冇咩所謂，總之唔方便係lihkg講，可以入谷講

收到哂，唔該哂熊師兄

好多人追緊TＱ

可以參考下

where

係咪您領軍先

講咸濕野
我又join！

每秒六......

TQQQ?

沽佢媽媽 硬好可恥

妖一巴 勝

3XNSq?

入左

再加
夾我呀仆街

布神你開架？

點解呢

一晚就翻到16蚊唔知會唔會太貪心呢

牛牛睇到買入數多sq一倍咁濟

屌佢一陣就v上啦
你睇下

開市跌仲得人驚晚晚都同我v返上黎

don't short guys

華為既人 又俾人搞？

Old news

咁早就跌 最近次次v返上黎

me earned 1 dollar then left

岩岩比你搞完 星期一牛全滅

點解可以咁

最好

做乜呀 行緊熊二呀 回一回 再彈上天呀

唔好咁早high啊，仲夾緊架

牙簽仔你覺得呢

第一次見band哩個app, 果然係零舍唔同

低調
陣間大戶買起個app

今晚道指夠弱

升到咁 明眼人都知係熊二喇 你地識唔識架

準備試穿上升軌

穿埋238 爽4了

星期一 set loss

me is selling my ass to get money to invest

熊軍唔洗set喇 自動止蝕喇 手續費都慳番

點解我睇嘅同你睇嘅調轉嘅
係咪睇錯左成交額??
tqqq銀碼大 睇量wor...

幾時先出近牛啊
無近牛點會跌

港女不為所動

今晚先睇235，大家話好唔好

牛三唔會跌

我自己睇跌400
利申：9UP

243
is cow market 3

加沽

穿唔到上升軌

咁早跌 v硬

我都想JOIN 加 J

牛三

點解更新左牛牛，期指冇左小數？

Algo trading 建議係網上找資源去學習會比較好，唔係話唔相信坊間既書，但係，你懂的。。
建立一套屬於自己既系統總比亂估一通妥當。投資唔一定係賭博，我地相信既係一個大數據，集百家於大乘既tool

3, 5k not crossed...

認同
準備V了

咩group

what is that ????

請問係咪multichart?

我都平手走撚左 走鬼保平安

咁早跌就好似阿仙奴頭幾分鐘入左人一球
完場一定比人追和甚至反cup

Master shum?

最快下星期三先有 260 up

岩呀
美女一路都係咁玩
無新意
開定+1就得

屌 加果d平手走哂

跌唔落 升！

嘩屌呢個比喻巴打有料

Thx baba
Can u share this website to me?

好彩收市走左牛

係咪仲有幾日升
點解咁遲先有好狗呀

留名四點倒升

輸得比佢多了

no need啦
依家已經v緊
會上返240

咁快V

剩敢做dt 逢低buy cow 幾千幾千咁羊

Thanks for sharing
I love u

升咗咁多日 下星期港女跌未 想沽

冇人推呢到

SQQQ列車

低調

收市入熊

3k is crossed... be aware

納DEE大大力 今晚又V得

升丫

239了就黎

即係又再衝240
Roger

推爆依到

衝丫

其實我每晚個 summary 有 quote reference 架

唔想睇落去

殺丫

牛軍同我上
牛三牛軍主場

爸爸

33400 go go go

又殺返上啦
淡友快走
牛軍要來了

Winter is coming... Calaise is coming to westof

走呀走鬼喇

dl已見
今晚新dh

又夾了，今晚243

diu, I short put rather long put Diu !!! lose few dollars

港女日日雙底

有冇巴打重熊？

你老味 deep v 又黎

mmm I am thinking 24200 around

吉倉了,睇星期一

又夾

吉倉保平安

一開就v cls

劍指27000

夾走廢淡

250都黎緊

重熊驚西咩

學野

屌日日都係咁睇到悶

yes ar baba, 3k crossed , STC also crossed..

baba actually STC is good to be used in arlgo

琴晚劇本呀
睇路呀大家

淡友又可以圍埋一齊放負喇

deep v

美期

deep V V
V

最on9係V完唔會落番去

一追就夾

通道頂先沽佢

沒事的 沒事的
股市只跌不升...

Never learned STC, let me study a bit first

掌你咀

我

夾緊dji

大麻股又爆咩

夾淡夾淡 夾到年三十晚

i am in too

一追就夾 一止就落

又破百

星期三先有新牛 咩事呀！！！

我俾人挾左好多日喇

淡友可以聽住大師

納dee升勢好勁，一級級咁上

沖埋涼聽錢錢錢 每日都要J大師

大力啲夾啦，我好爽架

只升不跌
dun kid urself
會deep v升上去

星期一牛全滅 放心

聽日唔想出街 報左研討會想放飛機

Drop 2000
Okay

我代你去啦

聽乜9 跟佢輸晒

點解你可以SH咁多日 我好無信念好易夾走

97

因為差唔多係時候咖喇

全都玩完了

侵侵會夾到道指上三萬

大師好慘

咁都唔屌嘅巴打可唔可以貼幾張睇下咩級數先屌得過

有冇跌跌車？

頹氣出晒黎

我記得之前你開過
好似2日後無左

開倒車喇

Gun

v緊上

依家聽唔係為左投資 點部署
純粹變左心靈慰藉 等你知道有同路人

你話呢

被大戶追擊 cfu羊太多喇

聽完繼續strong hold俾人殺

暴風雨既前夕，星期一先開車

夾爆頭啦已經

今日都唔似會開車

信埋今日 -1

SQQQ14蚊真係可一不可再啊
袋底錢都要加注

諗諗其實267依個位入遠熊都唔差

仆街6568走漏左兩張 又要俾人挾

一陣納dee又dh,13蚊sq

再溝

663x衝唔穿

今日真係苦

+$800 > -$2000 > -$600

都係26685 +2錯左

我無晒錢了

19年晚晚都係熊過
賺變蝕

升得

13蚊要6800 咁上下？ 會唔會呀

真B夾到你仆街

15蚊已經講緊

慌佢夾得多咩
落返前底都賺50%
又唔會打靶
又無時間值
仲有息派

劍指3幻4

其實星期一都未真開車

OMG, big big stick

佢應該輸到仆街 嘔咁好多profit 出黎

我由17.5溝到黎落

咁開v
會唔會收市n番落去

-2000 -4000 -12000

開車繼續上就真 跟勢先沽冇死 賺少d好過夾到傻

見到佢頹我都頹埋

thats My Favourite screen

唔好high住啊

koo nine him

佢尋日講輪證已經頹頹地

又有6565啦 逃生門

同一個pattern左咁多日, 當你以爲佢會變
結果佢繼續同一個pattern

有自爆睇

好驚有一日開台係同大家盡訴心中情

不蟹了

都係穿唔到

海龜兄吉？

鑽石能量底

DJI 1k crossed

don't short yet

仲有無人要同牛軍作對

一陣仲有無消息

[member[/member]

有

26581 -1過夜

痛定思痛 都係做熊軍好

我都差唔多

入哂gp未，入哂我del條link

期間限定

條1小時上升軌好硬

雙底丫 唔好丫

快！

原來有得del

都話左佢日日都係咁
大家唔好掛住追貨就唔記得控制風險
個市無性架

有無入dji

入左之後去飲野

岩岩先睇到..Down apps中...

呢個post邊有一百人係度傾
個group cd rom多到

都冇辦法

係啦
頂多咪30人會出聲

諗住轉頭先開ac 咁快就del左上唔到車

睇黎好多爸已跳船

me2

快D開船唔好俾佢地上尼

坐穩

Netflix 勁撚到

SQQQ豪華郵輪
任坐

日日同你升200真係壓力好大

titanic

一野棍穿左
屌

Caribbean!

雙底

好大力

加勒比都冇乜新片出啦

243見啦

睇黎今晚又會先v

唔會咖

Dji 沽得過喎 macd 開始落
Kdj想叉

依家個市底好勁

完全無力落

舊時瘋狂睇30秒preview
真係好清

答案只有一個
熊簽！

納dee升乜柒

大家都比牛纖迫害

沽緊dji 痛痛地

琴晚加完倉無郁過，開開心心出街食飯飲酒唔洗睇

今晚攻唔落237都無好日子過

今晚想轉燈

消息棍都打唔落 熊籤勁到

硬到呢

唔洗睇？

呢個機會呢。。。。哈。

又無消息無野trigger 跌市
上升趨勢真係

係，要做都做完了，等行

你地係咪開哂大好倉

都係238....

個

港女美女會分開行？

晴巴睇到野

星期五磨市
無野睇

淡友都無力既

239了

美股日線圖

係w呀

夾爆

30萬巴 諗住有救

咁都倒v

一陣大陽燭上

雙底已成
熊軍應當悔改

無呀, 跟你開左1注SQQQ 等緊你指示, 好多彈藥 溝

晚晚倒v

正式開始牛三

妖巴晚晚都山底食哂

告別熊市
牛三當立

大戶！拍拍拍！
熊熊！夾夾夾！

其實講左幾次 個底根本跌唔落

又真係日日V

開咗put呀屌

唔好high住

轉燈

風巴全倉SQQQ?

最後補倉機會

得幾皮vti 都冇咩肉食

大浪到頭暈

暫時係
港女唔想牛 牛就無好結果
鳩沽美女好過
比佢上返3/12高位
都你輸兩蚊

唔睇試上頂?

真係最後今日

記得係晴巴一話沽 之後就棍上

Cris巴 gun

大戶mon post

開多張
240收皮
大戶

再加

gun
本來補倉注準備走佬
今次gun cris巴

德國佬識中文

cfu好好火

無

晏晝我都miss左

大戶識睇中文moon住你
大戶黎隻抽呀

巨棍

大師好有火

雙頂

Cris巴

一日市做唔做到頭肩

我真係唔知點睇到

係囉點睇到

6日先～1800點
回下都好正常吖

cris巴講過咩

我見佢挨住
我今日走咗牛仔

美股巨棍

咩事

我畫既15分鐘下降軌穿左

但都係大棍後既事

我都唔敢買 食下花生算

659x講最後補倉機會

之後就出左雙頂形態

我個appS short 左?

op

冇 係真

係咪可以allin sqqq

當埋條底褲都要

我黎真 轉緊錢

做好倉!

唔好呀 小小地profit就算啦

有左？

玩到咁盡

大肚？

負profit

who

係啊

又黎禁術

張相幾有仙氣

係就整多幾張啦

燈自己

火力強大

好核突喎依張

我先上

想請教牛牛咩number 睇美期

好chok

唔post

睇唔透佢想點

開車未

做夠好友未 trump仔

所以唔升

柯晒落sqqq

咁兇?

四點又倒升

有group? 點解唔係到討論呀

唔識落 又唔識上 瘋狂橫盤

想孖夠10皮野，一年4.8都係4800

冇

唔好迫害熊軍

我要羊錢

大嬸我知道你偷偷地J緊

硬淡唯有沽美女

夢b

納兩小時大圓頂？

dji同油走勢高度一致 睇油炒算

諗諗佢，當你坐到熊三。真係30蚊都唔奇

個人覺得成個1月都會妹上，間中調整一下等到10日、20日、50日線拉近及向上，之後就可以上喇

當然呢個係理想化咁諗，日日都千變萬化，誠哥又話今年經濟好複雜，搞到我好亂

... 我冇加DJI 我加左SQ...
要求信念加持

3M5

警告: 勿忘30萬

3.5M

打錯呀

好大戶

我都剩係納咋

$45 信念

我都想加
但冇乜信念

Sqqq ?

tq 驚唔驚

dji似上243既氣

245跟住250

All in先

上你老母個老母

上 等沽

睇黎今晚唔洗訓

唔準上 我話既

ARGER

會唔會太平 爭持緊D乜

妹到4點開車

妹甚麼

妹到恆一恆 唔敢突破

轉燈未

棍上了

直接280 牛b啦好嗎

Dh 就到

好友 召集

牛b

牛三牛三

牛四

240見

牛牛吽

如果過夜牛熊極危險
到而家我都望唔透究竟星期一開波，會開牛定熊機會大啲

轉燈

今晚追番好多 太易玩

由開市一直講跌唔落 咩位call都得

跌唔落 升

大戶同我狠狠地挾爆牛籤同佢條船的人

仲有9分鍾 想轉燈

有冇手足記得上次港女8連sing係幾時

上年一月

熊市都8連 睇黎要牛b啦

納3頂

S&P升就夠

但要睇埋係咪一底比一底高

吊 又三角形 想嚇死我

牛市呀
做好易過做淡
美女升左幾耐

走鬼呀

睇埋今輪

睇算 打張+1 先。
星期一返黎收割。

睇翻咁多次trend既轉角位 當日都會v彈 有冇直接關係？

仲未返到開倉位
大佬要你跌一日好似攞你命咁

陽燭了

23950

cls
唔玩啦

升又升得咁牛皮 買跌又唔係 訓教好過

走鬼啦 仲做淡。
做淡風險高
我隻Q put都就爆

係咁1點點推上
同琴晚一樣
即係今晚上241

夜期轉燈了

今晚242

27000

唔係想轉燈掛

密密食

熊軍high左一陣 冇哂聲氣

跟cris巴試一次 信仰跳躍, 失敗就針

挾死喇

我硬熊 今日轉牛

無啦佢唔俾跌
插一插就升返
應該唔識跌啦今晚
咁樣玩無野做到
做下其他野好過睇佢浪費時間

死道指想害死淡友咩

佢夾起納dee cls
唔俾人跌on99

早兩日就nq夾dji

嬲,打比侵侵投訴

師公今日無野講

唔沽貨就上啦 磨下磨下邊好玩架

眼訓 啟動自動信念系統

今日星期五唔爆上
妹上妹到5點

已經妹升左50點了

安心訓啦,聽朝起身就242架啦

難聽過粗口

準備回 好彩岩岩忍到手冇入lc

做淡軍夾幾百點納既覺悟都無唔好叫淡軍啦

納dee最低好似58xx

好倉過夜開始淆底

Ig轉燈

逼害淡友

升what

牛3GOGOGO 大戶派貨恆指上10萬

唉 好無信心

根本無人沽 242 gogogo

期貨倒升 勁呀

升了

今日追番廿個

收唔收好 但想繼續call

想訓教咪收左佢

交戰

今晚咩位call 都得

繼續call埋佢 30點止 6張大

臭閪

call左啦

唔識玩了成個星期都一樣劇本
熊市要做好友

仍然睇星期一會回264

開綠燈又升開紅燈又轉燈成個星期日日都一樣

熊市下有咁好承接力
認輸 你玩埋我份

不斷dh
食野算

呢幾日彈得太勁特別係美股，倉底淡倉都好傷。睇唔透，始於唔想熊市做好，好難玩呀

開紅燈已經好好 開綠燈升得重勁

好撚痴線
牛市來

睇佢D小浪 全部一跌就有人買 唔會有人沽

Call 左 正數2個

好痴線
佢痴住條線上
一跌穿就買返上
好撚恐怖

美國根本就唔係熊市 cls

唔講真係以為牛三 痴撚線

如果之前高位計 跌左20%都唔係熊
咁我輸得心服口服
亂鳩黎

牛市都做唔到咁既升勢 連點調都冇

認真 仲有20點轉燈 根本實轉

點解大家唔一齊call

回調

有冇高手指點下

其實都算係係低位21712 一口氣沖左2200點上黎

棍落

連升左幾撚耐
我已經數唔到

20點都叫棍

加call

又中

星期一 希望李+x 既言論係利淡 低開比我走

睇美股都叫睇左半年好似無一次係咁日日升
每日想買CALL又驚一買就回,咁就坐左成個星期

大家有ig 既話快d call

今晚真係派錢

即JOIN 啦

仆街 係咁比人打4點

唔好賭住啦機械人市

你個名

好撚易玩

點解有人輸錢

大圓

到頂

15分指標又cross得幾靚

點先摸到頂沽呢

大家星期一想港女跌幾多

人好易俾情緒影響
好難

有冇link？

唔關幾歲人事
全港富豪 得佢大部份資產係外國 其他比中共鍊住春袋

識野
+x哥好似中國加香港total都唔夠佢2成
怕條春
仲要加拿大人定英國人

睇tvb咋

話樓 買黎自住可以 但真係唔好炒

同埋話環球經濟差

Gdp增長放緩

又想上
好悶既情節

李+x一早買起左成個英國
有興趣 google +x 英國都查到

佢叫人買黎自住唔好炒 都唔係第一次喇

果陣佢退休都有講

佢不嬲話你計過數ok 買黎自住ok
唔好炒嘛

佢走晒貨咪透下口風囉

妹左4日係23,8xx 又唔比我止蝕 又唔比我賺
想點架 好似企穩轉勢 但跌一棍又會穿 睇唔透

中環寫字樓

侵侵可唔可以開個緊急狀況令助一助攻

陰升陰跌 橫盤無事發生

穿到下星期周K 10MA先算

夾硬彈 彈太多升唔上又唔想回

穿返23830先啦咁就有D野睇下喇

其實好似係到磨住派貨咁

再次挑戰上升軌

可能星期六,日會出一個消息分勝負 星期一夜晚大高/低開
今日照1~200點咁妹
我就賭跌既

低位入太多貨棍上 3日都未散得晒 散晒開車

好難講派唔派貨 呢D就真係似獲利回套

Call得 +100

大戶不得好死

真係好仆街

仆街 十字星

又要升過

無成交
vol得139m

妹完未

妹完 直上

一棍落完棍返上
好勁

唔上唔落

Name? 做到野喎沽空巴

救命 3日 十字樣

納指60分條z蛇點解讀

貪食蛇

ho lun boring
無限loop

食我地啲錢

又升返哂lu
咩都無發生過

理想劇本 上去做雙頂 落地獄喇好唔好

依個星期心路歷程好慘

係咁升緊上去喎
頂鬼咩
cls美股

就開市

3點55分電腦撚正式入市

電腦撚 ：起身了

支針長到

仆街 唔跌既

挽撚猿

hell mode

開始有獲利盤 回調機會越來越大

睇黎真係要下星期 美股期貨轉倉有冇話要咩日子

夜梨巴仲未訓

係邊度睇？

無 就咁睇

訓啦 起身睇兩眼轉唔到燈

成夜都做緊其他野
佢妹撚左成晚

電腦撚冇力既 食飯未呀

一陣發力向上呀

一講完就上

烏鴉口

真係上
屌那星

上完山 落山ok?

跌唔落

無lu
咁又俾佢撚左一夜

一晚
成日打錯

咁又撚左一晚

仆街

仲有跌唔落
又收返上去

分分鐘又收240

你地信念有無動搖到？

唔係想轉燈咁搞笑掛

冇 但塊面腫哂

cls 公司

日日都係尾市就衝dh
volume低到爆

下星期我要佢還返比我

無乜信念了
成交量低但係日日夾上
仲要捱幾多日呀屌

又係24980
同琴日一樣啦即係
想240收

得194m volume
cls無人玩

last 轉唔轉燈呢？

收低過尋日喇 好感動

cls最後chok到

23992
依家搶做最尾個口價
最尾個volume大到

收唔到240

睇左成晚最後跌6點

美股都有ao?

I mean收5點個口
睇下個圖 volume高到

有

不過通常都好細
唔會好似香港咁cs

晚晚都係……即日鮮

究竟我成晚係到睇左d乜

因為電腦撚會 最後嗰一秒 賣曬

由12月26號升到今日

牛市重臨

感受被夾嘅感覺

醒咗睇 夾成

我加沽係咁俾人打

可以繼續訓 今日美股冇開市

最尾一秒 volume由201m爆到上262m
由十點半到4點幾都得200m 最後一秒=全日1/4成易

睇來訓教係一個正確既決定...

夢b
又重回起點啦

又DH收真係好頭痕

嘩你未訓

點用牛牛沽?

佢唔出一日陰燭真係加唔落手
，一陣侵侵唔停擺又夾多野就

淡友捱得慘過二戰時期既法國
幾時先可以反攻

要等熊簽正式收皮/做牛軍既時候

睇黎要捱多一星期

一諗起同熊簽同船兼同一隻熊表示絕望
輸既唔係錢而係信念
信心

大家星期六都咁早嘅

點訓得好
同左熊簽同船呀
救命呀奈奈

唔玩了，戒賭
因為已經輸埋信心